[突發] 香港共產黨正式成立

香港共產黨與其黨員於六月二十八日正式成立, 其成員包括疑似香港人, 真.大陸人, 愛國兼愛黨的藍絲. 其愛黨成員於六月二十八日早上六時在尖沙咀海傍高舉黨旗(馬列旗?)並對住海同毛主席紅太陽發誓, 誓言要成為一個愛國愛黨的中華兒女, 堅決維護國家樽鹽 (佢地真係咁講) 並宣佈他們為香港第一批共產黨黨員. 在儀式完結後, 他們短暫地播放了不多於十秒的國歌, 清楚顯示出他們對國歌法的了解

The Hong Kong Communist Party declared their establishment in Tsim Sha Tsui, and the members with no more than 15 people were proudly to announced that they are the first Communist Party member in Hong Kong ( Somehow I really doubt that ) The proud member of HKCP pledged themselves to our former great leader --- Red Sun Chairman Mao and to the stinky Victoria Harbour, showing their endurance and determination, for that, I respect them. After that, the National Anthem were played for no more than 10 seconds, showing their respect to the Imperial Chinese Empire and their understanding to the crime and punishment of the newly passed National Anthem Law .

打著紅旗反紅旗

我有拍片講發生咩事 可能會send去imhkfbi

喂!!!!!! 我好認真架 佢地真係自稱香港共產黨架 點解無人睇 各位幫幫手推

政府主導資本主義 所謂帝國主義國家比中國更Socialism

支持

男女比例1男:2.5女

Thx

日共 蘇共果條水

似係想搞事